有冇手足認同著yeezy v2好潮

你個名

圖？

出旺角大把啦 好多型棍子

？

潮不過三個月就柒

個款太seasonal

巴打,
你係第二個post 有提過話放條burberry scarf , 我想問而家仲放唔放?
我有d 興趣

覺得而家仲著舊350根本係柒 ??

巴打唔好意思我放左喇 你上外國網睇睇啦 都有好平

覺 唔明點解佢地抬得起頭行路。緊係著v2啦成個mk都係，男女老幼都著，潮流共鳴

邊個外國網 可唔可以比d 提示

見到v2係街有時忍唔住笑

敢問閣下出街著咩

v2真係柒到喊 yeezy得td靚

認真 個款根本柒
加條野係側邊唔知做乜
送俾我都要考慮下著唔著

要不是kanye west，狗也不屌

呢個真

著返350
v2公廁到仆街

其實根本就好撚奇怪

請留email
Btw lihkg有冇得pm? 有既話你pm任何聯絡方式比我

我都會會心微笑 見到人著v2自信+500就鄧佢地高興

V2好撚潮架 有時著得頹少少見到人著v2望下佢 佢即刻打量我全身 睇我唔起咁

hohokwok11@yahoo.com.hk